馬蹄露可能唔係一般親共藝人而係共諜？

有在澳港人同我講覺得好可疑，就係馬蹄露挑釁事件之後，澳洲人對香港關心係少咗。
個個7台記者當然有問題，但佢嘅大膽假設係，馬蹄露並唔係一般為搵食擦下鞋咁簡單，而係共諜。
人在江湖，有時講句『國慶快樂』，『我係中國人』真係無辦法，但去到赤膊上陣，真係好可疑。

有好多人都「祝祖國生日快樂」，但都冇獲表彰。反映共產黨心目中既地位，呢九件係最高。

其實無話共唔共碟，有d人就係咁愛中共
你話佢共碟，同藍絲話我地收錢出街有咩分別

此言差矣，你細心D留意埋上面明報條Link同下面張圖，另外八個藝人係：譚詠麟﹑余文樂﹑陳百祥﹑梁家輝﹑鍾鎮濤﹑張明敏﹑呂頌賢和成龍。

唔計張明敏不嬲行愛國路線，其餘既你再唔鍾意佢，都不得不承認佢地知名度高，有D作品真係好多香港識。馬蹄露根本唔係佢地個皮。

點解可以並列，又反而無左陳小春、陳偉霆等其他藝人？

有手足啱啱係大球場附近見到馬蹄露！

馬蹄露係大球場！！

馬蹄露係大球場準備聽日演出！！！

李慧琼話手足死咗係「 咎由自取」

唔係唔去同佢哋算帳丫！！！

[TVBx獻世派商業活動]愛的週末青蔥派對大型嘉年華會
時間：星期日 11月10日 1400-1800
地點：香港大球場
香港各界青少年活動委員會等數十家青年團體聯合發起

有多名知名英皇、TVB、環亞旗下藝人參與

大家一齊去支持下

無綫新聞 專呃市民
造假新聞 出賣港人
抵制TVB 抵制TVB

全民抵制TVB運動
1. 呼籲身邊人罷看TVB，以後TVB任何節目都不看
2. 一人一信向通訊局投訴TVB，將投訴數字創新高
3. 呼籲商人拒絕在TVB落廣告
4. 呼籲餐廳/店舖/商場不要播放TVB
5. 呼籲各商場不要與TVB合作搞活動
6. 支持良心商戶，多作消費

[攻略]轉台推廣大使！淨化街上電視行動

TVB廣告商名單

🔶 TVB假新聞/黑心企業系列，歡迎大家列印通街派，貼去18區連儂牆等等

🔶請支持「抵制TVB運動」📡
Facebook:
Telegram:

push